\begin{landscape}
\begin{table}[!ht]
    \centering
    \centering
    \caption{Distribuição detalhada por Sistemas das vagas ofertadas na Faculdade do Gama.}
    \label{tab:DistribuicaoVagasCotas}
% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
\begin{tabular}{l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
\multirow{5}{*}{\shortstack{Faculdade \\ do Gama (FGA) /\\  Diurno}} & \multicolumn{10}{c|}{Sistema} & \multirow{5}{*}{\shortstack{Total de\\ Vagas}} \\\cline{2-11}
& \multirow{4}{*}{\shortstack{Cotas\\ para\\ Negros}} & \multicolumn{8}{c|}{Cotas para Escolas Públicas} & \multirow{4}{*}{Universal} &                                 \\ \cline{3-10}
                                                                                         &                                    & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ com\\ renda\\ familiar\\ bruta igual\\ ou inferior\\ a 1,5\\ salário\\ mínimo\\ per capita}} & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ com\\ renda\\ familiar\\ bruta\\ superior\\ a 1,5\\ salário\\ mínimo\\ per capita}} & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ com\\ renda\\ familiar\\ bruta igual\\ ou inferior\\ a 1,5\\ salário\\ mínimo\\ per capita}} & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ com\\ renda\\ familiar\\ bruta\\ superior\\ a 1,5\\ salário\\ mínimo\\ per capita}} &                            &                                 \\ \cline{3-10}
                                                                                         &                                    & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ que se\\ autodeclararam\\ pretos, pardos\\ ou indígenas}}                          & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ que se\\ autodeclararam\\ pretos, pardos\\ ou indígenas}}                 & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ que não se\\ autodeclararam\\ pretos, pardos\\ ou indígenas}}                      & \multicolumn{2}{c|}{\shortstack{Candidatos\\ que não se\\ autodeclararam\\ pretos, pardos\\ ou indígenas}}             &                            &                                 \\ \cline{3-10}
                                                                                         &                                    & \shortstack{Candidatos\\ com\\ deficiência}                                     & Geral                                    & \shortstack{Candidatos\\ com\\ deficiência} & Geral                                & \shortstack{Candidatos\\ com\\ deficiência} & Geral                                    & \shortstack{Candidatos\\ com\\ deficiência} & Geral                                &                            &                                 \\ \cline{1-12}
\shortstack{ Engenharias:\\ Aeroespacial /\\ Automotiva /\\ Eletrônica /\\ Energia /\\ Software\\ (Bacharelados)} & 28                                 & 20                                                             & 60                                       & 20                                                        & 60                                   & 16                                                              & 44                                       & 16                                                         & 44                                   & 252                        & 560                            
\end{tabular}
\end{table}
\end{landscape}